又到凌晨時分，網軍又線啦

仲上緊連登既你，小心分化POST，累既就訓啦，唔好上網住。

（緊急）被黑的撞斷腳嘅女仔，眾籌去美國軍隊醫斷骨

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

巴打你唔覺呢個鐘數，d post 先正常架咩？

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地